廢老：夠疆過黎同我爭位坐！

誰與爭鋒

又做鍵盤戰士

你夠唔夠薑上前屌佢

呢張叫咩座

好似唔會摺得？係咪搬櫈順便坐下
如果係唔企得耐嘅應該會帶便攜摺櫈，例如三腳露營櫈